支持兩鐵合併既港豬又贏一局

係11年前港豬聽到減價就出晒西水既結果！仲要到今時今日仲未識要求九鐵公司接管返鐵路，所以港豬們今朝非常享受壞車，所以支持佢繼續壞啦

11年前股東大會個班垃圾阿叔阿嬋到而家真係who fucking care
又唔係佢地迫返工

你係咪無見過前九鐵點壞車

到依家都冇聲音要求九鐵同佢斷租，所以齊齊有份支持港鐵啦

九鐵壞得多定合併後壞得多呀

11年 連登仔啱啱讀完幼稚園

西鐵通車初期壞得密咋喎，仲有其他咩

但依家都冇連登仔支持九鐵同港鐵斷租，所以連登仔明顯支持港鐵